【突發】有傳警方今晚會於荃灣發動水炮車

警察內部傳出黎
未fact check

未FC 咁講黎做乜？

未fc就咪講啦 屌

警察內部話今晚要用火箭炮添

未fc

全香港都出事
水炮車得三架
睇你去得邊

有傳今晚有人用大炮中出樓主母親

我聽到會出核彈

真
見到火箭炮

有傳你老母個閪今晚噴曬水

我都收到消息人士 講Le單野

樓豬老母Rest In piece

傳傳傳，傳你老母